求救，條線甩左唔識插返

依個係前板個咪同耳筒線

而家依甩左條線，我電腦白痴唔識插返
有無人識幫幫我
唔該

影下塊板側面

唔係好知要影邊個位

好似係rgb嚟

呢條好似係rgb 線

試下插落你老母個閪度

唔插都得啦

即係唔係耳筒同咪？係咪唔洗理佢架？

我識
唔教你
嘻

但我插個耳筒位同咪位都無反應，會係邊方面問題

係呀，唔洗理都得
耳筒同咪個插頭寫住Audio

btw 你張顯示卡係咪冇插電

熄左機。。我同佢講唔要燈

我點先知插好未？

我見到個板有個位寫audio1，但無得插

你督個耳機落去咪知插好未

Btw...而家部機，唔著好似無電到

老母板搵呢個位， 睇下條hd audio 有冇鬆到

你底板左下咪插撚住咗audio囉